同男友諗法好唔同，點算好？

話說我同佢已經拍左拖兩年
佢30，我25
一直以來佢都冇提過想結婚

最近我同佢傾過
其實佢都有諗過結，但係佢樓又買唔起，租又太貴
而且佢唔想租樓就冇得成日去旅行
就算我話肯負擔一部分
佢都話遲d先，但唔知遲到幾時

自己一直想自己有個家
我想計劃儲錢結婚，但係佢只去想去享受
我肯捱，佢唔想

當你免費雞

老實講，共識好重要㗎，價值觀上有分析，人生目標唔一致，好難一齊行到落去...

如果你地可以係某D位讓步，揾到共識就最好啦~

太幼稚，無人生規劃
結論：早走早著

拍拖兩年嘅伴侶vs素未謀面嘅連登仔
邊個會贏？

認真 最後結果只會係分手
你唔好奢想佢有一日會突然好想結婚
拍拖兩年提都無提過即係拍散拖 拖住先 又有得屌/攝時間
一個真心中意你嘅男人係會想急不及待娶你返屋企
樓主呢個情況好大機會拖多你兩年
然後你逼婚 佢就會話性格不合分手

公式劇情：過多幾年，女方就快30歲驚嫁唔出，就開始迫婚，男方33-34歲事業開始有起色，工作好大壓力，面對女朋友壓力+家庭壓力+工作壓力，男方就發你脾氣，然後就分手冷靜期，冷靜期間有厹界入，然後分手。

認真，趁你仲有青春搵過一個。
你可以選擇嘅將會越來越少。。。
選擇比努力重要

應該話有新女介入
條仔就會飛左你
分分鐘同第條女結埋婚
但新娘唔會係你

男方覺得無錢買樓結婚喎 突然間同第二條女結婚？

兩年就想結婚

啱咪等 最緊要唔介意佢冇樓

佢平時真係好錫我
又唔佢有二心，想搵第個
一放假就黎陪我
就係唔想提結婚

等到佢想結婚都要三五年後
但我覺得自已經冒唔起險

分手 搵個有樓嘅
做港女都要人教？

算把啦 係得連登問..

好肯定佢唔會有第二個

講到冒險咁
咁仲講咩平時好錫你
其實你都愛佢
你根本就唔信佢
咁想結婚咪搵個肯埋單既人
依家呢個愛你但未想結婚既你就唔要
講咩女人唔女人梗係想結婚先
其實都無諗過男人感受
年中有幾多人為左滿足女人想早結婚而應付你地？
如果段關係發展得好 定左
根本就唔會問呢啲問題
未到呢個階段就想催婚
然後講到係個男人唔成熟咁
男人真係原罪

早d諗定，要時間準備

依家啲人換得快
同打工一樣
一年就叫耐了
兩年已經資深

好老實講 30歲人仲講得出因爲想去多d旅行而唔想租樓 你自己個心都有個底啦

如果佢話想儲首期而唔想租樓都叫講得通

我又唔係想逼佢既，又唔係要佢負擔哂
只係想大家有個共同目標
點解要覺得咁大壓力？

分手

你都識講「共同目標」
宜家你強迫佢要同你目標一樣
咁都算共同目標？

你打就打 想大家有個共同目標
完整句子係 我想 大家有個共同目標
同老細開會講 公司黎緊有咩目標都係一樣
都係單方面決定
諗野唔好淨係諗自己
講到你為左段關係付出好多咁
另一個人就自私